聽日見到警察，記得90度鞠躬，費事又比人打

同班狗講道理又試過，叫佢黑警又試過

係時候將警權向上推，反正遲幾年見到警察都要鞠躬

推

要3次鞠躬

都好，以示敬意

得 送多三柱香都仲得

因住比人入攻擊武器

送個花圈算啦

修正，係三鞠躬

鞠躬以為你拎武器

我先唔做d 咁屈辱既野